拎住呢個票數可以進一步打壓藍店及tbb

佢地應該仲驚

tvb一定要收佢皮

其實有冇可能挑戰佢個收視計法？成日9吹自己

你都可以開個網站 然後只用其中一個觀眾做sampling

問題係廣告商信唔信
所以要用email fb去同每間公司講
喺tvb落廣告 贊助就罷買

繼續力推
廣告商要驚了

可以打正旗號標示黃絲店鋪，建立黃色經濟圈，進一步削弱藍絲經濟